唔識英文都唔好柒出宇宙啦，宇宙GEM

宇宙GEM, 如果要懶揩卡屎用英文賣廣告
請學習係Anglosphere
The 11th day of the 11th month 係

single’s day
國殤紀念日
Remembrance Day
紀念一戰結束

如果想借乜撚嘢速銷光尻棍節賣貨
用返殘中啦
唔好拎呢的日子出來玩啦

CircleDNA專屬顧問 GEM

你肯定篇野佢自己打？

我肯定唔係佢打
投資者有責任監督
（何況佢係英語世界著硛不少）